今日食左個無靈魂既焗豬扒飯

如題，飯太多，汁太少
豬排厚得黎難食，好重雪藏味
最敗點係三色青豆加菠蘿，影響曬個飯既口感
成$50一個餐得杯凍檸茶叫做合格

有無手足可以介紹自己心水既焗豬